岩岩唸到條發達大計！！！唔好同人講！！！！

聽日瘋狂買小米 推到上19.7

之後再講

面面面面 食你煮既面
大Dodo gun你牙

收皮啦

末將領命

收到風，聽日落16蚊

岩
係時候比大戶見識一下散戶既力量
聽日930準時血戰交易所

去抖音表演巨龍開榴槤？

麵神碌鳩可好？

收手啦，跟我悔改

面面好撚7

買你對家仲易啦 洗咩諗咁多野

ok gun

btw聽日又一棍

明燈定燈神 看不透

收市17.8無力 打番落17.6

今朝18蚊跌果下精彩

麵仔你心地唔好，想害人接貨。好心你啦

我死硬啦

大dodo 俾條生路黎啦

我回唔到家啦

媽咪搵人接貨呀

想回家先

低調呀

真係好撚仆街